屌奶星雲加條死老野對隊唔知咩都要過數

【善有善報 -- 福有油雞！】

Sutton United 領隊 Paul Doswel 表示阿仙奴在賽後承諾向該會捐出約 £50,000 助建兩間教室。

有冇得報icac

賽後呀

尾數呀

梗係俾你贏左先收錢嫁喇
陣間我俾左錢你 唔輸俾我典算

收買

反雲又係時候要潛水

拉完又點

拉完之後千萬個迷雲黨員要求英女皇特赦

呢到有頭髮先俾講野

萬年後備又典計?

後備刀有頭髮牙

有頭髮無腳法

識射世界波

屌你牙

屌 好撚黑暗
雲爺爺玩晒啦屌